海外華裔少女政治評論：中共被索賠20萬億美元

大致內容：中共想推卸責任比美國但不成功，將來會導致更壞後果。
雖然觀點唔算好獨特，但咁後生又敢言，值得支持下